其實 三罷真係咁難？

出面班人用十年青春打生打死
你頂多無咗份工
咁都唔做？
你唔係叫革命
叫自私炸傻撚
打得贏就坐享其成
打唔贏自己都無捐失

三罷喎
革命喎
投爭喎
香港人喎

我係林奠都笑鳩柒你啦

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..